信唔信聽朝一定有人 5, 6 點就起身？

預早出門口返工

驚遲到

驚被罷工

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

手足會

教職員一般都 5，6 點起身，7 點返到學校

我唔訓

hein ?

唔好話咩睇死香港人 就算冇車 實有人大長証徒步行番工

早睡早起 訓啦

我都係6點起身
踩單車岀定去rb你哋班豬豬
利申發夢諗到

港豬一定會用著辦法返到工

you win

btw don't push yourself so hard

呢班人，5,6點就起身，但唔係為左塞路，塞鐵

係為左返工唔遲到！

早啲訓啦您
咪開無聊po
不推文啦

無訓，點訓到？

屌 我個同事試過行上山兜返公司 行左差不多三粒鐘 痴撚線

訓唔著

山竹

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

我 今晚返夜 等緊遠處吹來號角聲

身邊已經有朋友話今晚返公司訓
公司有Sofa

講真

bro! hold your position !

仲訓呀?

信 仲係好L有人

我老豆喺公司打地鋪

需要體力，訓兩三個鐘都好

聽朝 7點要加入港奴人群裡面扮返工＋阻佢地返工

push

respect

有冇咁鍾意返工

幾時係應該要抖足精神

只係我訓唔著

屋企人話等過左朝早再返工喎

今日又一城, 好難訓得到

咁撚鐘意番工 奴性

This is Hong Kong
真係唔明點解依個時候仲掛住返工
藍既都算啦 識好多黃都話一係被罷一係返工
主動罷工係咪真係咁難 退一步請病假都好啦

瞓唔著，直接翻工

試下，唔係叫你學法文，但呢條友把聲真係好催眠

訓唔到 唔訓算

hats off to you

+1

係
只係十二月三罷前哨戰
睇下有幾多人真係會做野

屌好撚熱瞓唔撚到。。。

que tout le monde dorme !

唔訓跟機

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

要休息呀
如果唔係聽日好難集中嫁
同埋夜瞓嘅話聽日跑會抽筋嫁
乖啦瞓啦

Push

Tui

屌 十號風球咪又係咁樣行返去
冇嘢可以阻止香港人返工

信 我一定出

611 都冇瞓過

信

聽日要準時返工
依加起定身 大家加油

點解咁多人出事都仲有人唔驚死

我瞓唔著 有冇人都一樣

.

屌你地仲唔訓！！！！
我都係6點起身訓唔訓都

有 大家唔記得612手足幾早起身

你咪一咪好過唔訓 整鬧鐘 如果唔係聽日真係會支力

6點一齊大叫 光復香港 叫人起身

我諗住依家行返去公司

我好驚會有藍屍同港豬郁手打手足

驚番唔到工諗住早啲出門口

著西裝，成個專業人士咁佢地一定唔敢落手

依家3點幾
唔洗5/6點
我已經出左去

起咗身了

就算訓唔著都閉目養神

依個鐘數唔瞓算

guten tag

全世界聽朝530落街叫醒所有人

推

啱啱7點食完飯瞓咗3個鐘
唔瞓了

你早起身過班港奴，you win

唔洗你叫，大把人 5,6 點就出門口返工驚遲到

sor從頭到尾都冇瞓過

我飲左好多酒 打算唔訓揸車去「返工」

ok

訓得幾多得幾多
有精力好緊要
唔夠精神一陣拖累手足仲大獲
快啲去訓！

you must be joking

一定有
可能依家訓緊公司

如果想幫下手塞，又安全 有咩辦法

我起左 依家準備去狗屋門口 放飾物

依家塞鐵好似有禁制令即刻比人咬?

i can imagine it: take a shower after having dinner then rush straight to the office and spend the night sleeping in the reception couch

最簡單係過馬路跌散銀

未訓

我

驚一訓著一陣就醒唔到 唔敢訓

e幾日好大風，唔小心吹跌左隻con, 盲中中響馬路中心搵，搵唔返又返唔到工，好慘架

瞓唔L到啊屌

加油

可能已經醒咗預定返工. 遲到好大獲

條友把聲真係好催眠，希望幫到你

我已起 5點食早餐就出門 小隊行動

係冇瞓

仲驚得啲咩 比中共折磨落去都係死路一條

瞓撚唔著呀1

冇問題
請佢食下山埃囉

痴撚線笑咗有無咁重奴性

我想呼籲各位手足Zip衫

點會冇

我瞓唔着

加拿大Montreal 出現巨幅連儂牆

比人殺果個又唔係佢個仔
比人輪果個又唔係佢個女

都叫阻到佢一個朝早
咁睇下佢下晝得唔得

轉頭出門口

想瞓 但唔想起身 所以唔瞓了

如果朝早成功癱瘓交通，佢地全日可以唔洗返咖喇

係啊
佢地點解覺得下晝仲返到

我驚我起唔到身 冇訓到

係公司附近book酒店

如果下晝前恢復到交通咪得，視乎啲路同鐵既受損程度啦

好絕

放撚哂山埃照過
冇話唔比

4點起咗，準備行路返工

岩岩起身 食埋個M記早餐起程

要翻工既你點都阻唔到，除非大家行動之前無預告

利申：唔建議咁做

我每日都四點訓 九點醒

信啊 手足一定起到身

準備5,6點訓

呢班人身處最佳時間（朝早 6 至 8 點），最佳位置（返工路上），就係為左準時到達目的地（公司），然後係 office 涼住冷氣開 post 話人幫唔到佢地罷工

疲倦既一班手足為左佔據最佳時間同位置情願唔訓覺，就係為左要幫呢班人搵個藉口罷工

我會搵機會同外國既朋友宣揚香港人既抗逆精神：成個社會係極大既不義籠罩之下，仍然可以日日吃喝玩樂，購物消閒，好似咩事都無發生過咁

會唔會家變

起左

根本訓唔到，我都想起身

離婚啦

山竹之後行路都返工啦 唔好咁睇小香港人

之前有人話咩香港人唔習慣早起身，其實朝早 6，7 點成街都係返工返學既人

你都識講 返工吖嘛

咁所以其實香港人係可以好早起身，朝早要開花無理由開唔到

早晨 平時返學都無咁大決心起身

你仲有兩個半鐘時間可以瞌多陣

冇瞓過直落

陣間唔洗咁博，行下坐下，見到緊急掣就順手拉下佢，有紅色掣就撳下佢

不了 一陣見

早唔過我都係冇用

希望你幫到至少一隻港奴罷工

想確認多一次 究竟係6點定7點 有啲話6有啲話7
到底改左6點 定 照舊7點
有冇人可以話你知

自己幾點做野就幾點啦

想啲人 flexible 啲啫

早起身既咪 6 點，想訓多陣既咪 7 點

但分別係 6 點條街開始多人，7 點就好多人

信呀

甴近平

好膠，公司訓

冇瞓到

講緊我？

咪我地⋯

果個就係我

你未睇 post #1 ?

到而家都未瞓到呀

手停口停呀
你睇下我幾撚早
急不及待好想玩玩了

好撚興奮呀 我要翻工

被罷工有如打風一樣咁開心, 我一定準時被罷

出動了

啲人咁中意翻工依家就快啲搭的士翻公司啦

早呀，各位手足

早呀 大家加油

我要遲到 你地都無得準時

各位小心便衣狗

旺角有冇手足

如果佢咁做 其實已經完成左3罷目的
就係拖 拖得幾多得幾多

早晨啊

早晨呀 東鐵綫連車都上唔到

個個都好想返工喎

起身啦喂

起身啦

腦細呀我好想返工架 但係我冇車呀

有冇人搞都係5點幾出門嘅我表示...

罷佢老母！

真係有，屌

觀塘開源道迴旋處有三架狗車 觀塘泳池有兩架狗車

鯉魚門道交通交匯處有一架狗車 藍田消防局亦都有一架

日日都咁早起身

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛